{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023090573283/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "울 블렌디드 헤링본 재킷 - 카키 브라운"
    },
    "text": "8 secondsのブランドで、メーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はFW23 / 423X11FY3Hで、これはクラシックなヘリンボーンチェックとおしゃれなカラーで調和したジャケットです。 このジャケットは高級感のあるウール混紡素材で製作され、暖かいフィット感を提供します。 また、インナーを楽に支えるリラックスフィットで製作されており、ワイドなデニムパンツとよく似合います。 表地は毛50%、ポリエステル41%、ナイロン3%、アクリル3%、レーヨン(ビスコース)2%、綿1%で構成されており、裏地はポリエステル100%です。 洗濯の際はドライクリーニングをお勧めし、薄い色の製品はきれいな溶剤を使用してください。 ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんついたりしたら、速やかに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけ、摩擦によるほつれや毛羽立ちの発生に注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットのブランドは何ですか？",
            "answer": "8 seconds"
        },
        {
            "question": "このジャケットのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門"
        },
        {
            "question": "このジャケットの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 423X11FY3H"
        },
        {
            "question": "このジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "毛50%、ポリエステル41%、ナイロン3%、アクリル3%、レーヨン(ビスコース)2%、綿1%"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんなデザインですか？",
            "answer": "クラシックなヘリンボーンチェックとおしゃれなカラーで調和したジャケットです"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんなフィット感を提供していますか？",
            "answer": "高級感のあるウール混紡素材で製作され、暖かいフィット感を提供します"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんなパンツと相性が良いですか？",
            "answer": "ワイドなデニムパンツとよく似合います"
        },
        {
            "question": "このジャケットの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ドライクリーニングをお勧めし、薄い色の製品はきれいな溶剤を使用してください"
        },
        {
            "question": "このジャケットの裏地は何でできていますか？",
            "answer": "ポリエステル100%"
        },
        {
            "question": "このジャケットのアイロン掛けに注意する点はありますか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけ、摩擦によるほつれや毛羽立ちの発生に注意してください"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 348
    }
}